香港唔配有黃之峰

唔係佢反國教你地食屎啦 垃圾連登仔唔識感恩

呩係之峰你地做緊紅圍兵啦

好多謝佢啊，多撚謝曬

你好靚仔？

依家班小學生開口埋口都蝗語
我覺得有無國教都無分別

你想做美國人都冇得做

唔食一碟屎, 但可以分開每碟食一D

多撚謝喎！

佢都無反對國教, 佢反對獨立成科之嘛

失意呀?

同5毛冇討論空間

老老豆豆

無論佢幾7都好，佢一個十幾廿歲後生仔都比我地呢度所有人有更大志向同勇氣

係囉 連登仔鐘意睇人仆街

垃圾5毛只喺識講亂港，又唔識想下背後既意義。
想安安穩穩就退隱歸田啦

講真黃之鋒算係做實事

老老豆豆,

黃之鋒有乜大志向同勇氣? 我都想聽一聽

遲啲先啦 我驚我貼完果兩個人縮沙 我都想試下自己夠唔夠力可以扭碎一個成年男性骨頭 我一定就住 但最怕有意外

樓上兩位係咪先 留聯絡方法 但事前上葉謝登簽晒文件先 廢時唔小心整傷你你媽咪會報警拉我

一個曾經係香港人抗爭既領袖最後要坐監
香港已經變成一個黑暗無司法獨立既獨裁人治社會

而家連自已上連登講野都好少心驚講錯野

就算無國民教育, 都會有普教中

香港咁多痴線佬
配咩有黃之鋒

黃之鋒係點我唔知
我淨係知你係食屎狗五毛
BLOCK

佢去外國有前途過係香港好多
雖然唔想佢走

河童番美國啦

其實香港係唔配有新一代

班廢中廢老真係毀左成個城市

反國教唔係得佢
但因為佢係細路
所以所有功勞去曬佢到

功勞功勞
香港人剩係睇利益講著數

如果當日唔係因為細路都走出黎

我地呢班垃圾廢青廢會出黎？咪一樣番工

正正係因為佢地係細路呀

你未必完全同意黃之鋒嘅所有主張
甚至覺得有左膠 or 政棍 feel

但無可否認 黃之鋒係出嚟受靶埋單嗰個
每日受嘅壓力比我地呢啲匿埋袖手旁觀嘅鍵盤戰士一定大好多好多倍
你地明唔明

佢想達成d咩你都要問？

你不如問下自己上連燈係度鬧 見親咩野都踩一餐 日日番工 講女 人生唔知為咩既生命

同一個雖然7 但唔介意比人笑 比人鬧 但攞個心 知身出黎既細路 比

你諗下邊個有志向d

一路都支持佢
即使佢雨傘後期癡埋堆左膠政棍到都好
我都堅信佢有能力帶領群眾 只係入世未深 誤入歧途

最終目的 立法會議員

國教之後，睇唔出佢做過啲咩，淨係識籌錢，去外國講座下攞下光環，講嚟講去三幅被，幫自己打下飛機，睇得出佢好想趁仲有光環快啲入去立法會攞嗰十萬糧，夠膽死真係走去申覆核要求法庭降低參選年齡限制，呢樣真係最on9

建議佢將香港眾志改名做香港眾籌會適合啲

屌你老母，食人肉杯面

屌 我上咗鄉土？

咁多五毛

面你老母咩 學識打字先上連登ok?

香港：杯麵 中國：杯面 明啦

麪都得
總之唔撚係面

你呢條5毛 如果你想打雷台 我隨時歡迎 我最鐘意打狗

班鍵盤戰士係永遠都唔會想像到黃之鋒係承受緊幾大壓力，你地有無試過去個泰國都會比人扣留先，呢啲白色恐怖係常人無法想像到

利申：唔係盲目支持，佢都有好多柒事，只係純粹討論佢身為政治人物所面對既處境

唔係之鋒反囼教 你諗下而家啲細路會點？ 人地為香港付出咁多但最後竟然比人笑 你地覺得公平咩？

其實國教有好多唔同組織反對
例如 反國教大聯盟
仲有個家長組織
因為普遍市民都反對所以成功
主因不是佢一個人

再睇下之後做左咩
完全反映出一個心智未成熟嘅行為
淨係為反抗而反抗
無諗用咩做法會有更好效果

最好快點判監

鍵盤戰士最廢, 乜都唔做淨係識屌人

仲有班5毛瘋狂洗板

仲要出街冇啦啦俾人打同屌 鍵盤戰士

應該咁講，如果你係藍絲，撐政府既，我覺得你屌7黃之鋒無問題，但係如果你係屌黃之鋒行為既話，咁就係on9，因為佢做既野背後係有好多考慮，唔同果班得個嗡既蛋散，淨係識鍵盤勇武，現實龜縮

自己係鍵盤好安全咁 就笑9之鋒抛個身出黎爭取公義

收皮啦，死左膠一個，屌你老尾解散完學民，又重新build up一個眾志，真係戅撚鳩，黃之峰都吹奏，返Uwants啦屌你老母

岩岩先睇到上面位巴打既留言 好認同你講既野

上次投左熱狗 到依家睇返港獨派/本土派/熱狗都係on99
100%柒過黃之𡶶

由黃之𡶶帶起雨傘同時由黃之𡶶坐監為結局
香港人記得以後叫自己中國香港人
勇武同左膠都幫你唔到 原因係你自己都唔幫自己

同意

其實左膠本土一樣受靶埋單
希望佢哋出返黎之後香港人未連最後一點火都熄埋

究竟build up眾志，錯在哪裡？

得佢有能力上bbc/cnn 講香港
熱狗?中文都未講得清啦
如果佢參加立法會我選硬佢

唔講咁多
我地即刻為G峰高歌一曲先
今天我~

你知唔知學民思潮由零開始洗左幾l耐街呀

聽日到羅冠聰 黃之鋒判刑啦 唉

對黃之峰立場好反感，撐左膠
有時又做啲百痴野，人鍊護回歸
但當日926佢係公民廣場外講野再號召大家衝擊真係一生難忘，冇佢之後個到連串野都唔會發生

乜gphone又上返神枱？個風吹邊邊架究竟 , 買定離手啦屌

完整版搵唔到
睇番都眼濕濕
咁就三年

而加一樣有國教

唔知有咩迎新活動迎接黃之峰

泛民左膠長毛gpphone的立場根本係從一而終

係連高登的立場左搖右擺，事後孔明，總知立於不敗之地

唉
而家既香港只有用黑暗黎形容
當時我成日諗好在仲有司法獨立，否則已經同中國極權無分别
結果到今日……法院已經大大聲話明自已係打壓異已既工具

我想問下解散學民，build up眾志，意義係邊？

點樣先可以定義到連/高登既立場係咩，其實連/高登只係討論區，本身無立場，只係啲會員留言表達自己立場，你地之前睇到連登仔屌黃之鋒既post，就主觀以為全連登都反黃之鋒，但事實只係某部分人既諗法，就正如你睇到呢個post，又以為而家個風吹返落黃之鋒到，其實一樣有人反佢，唔妥佢

坐3個月已經5年無得選
羅37都唔駛諗番立會
唔dq都踢佢出會
所以幾輕判都會3個月up做9佢地
何況隨時都係13個月（上次就話咁都唔係暴力?到重奪公民廣場無竹枝耗門，就話重奪個字眼都係暴）

討論區的風向一定係存在

好似08年明顯好多人為中國人身份自豪，前幾年泛登基本上都係一面屌gphone

去到話重奪個字眼都係暴，我就知道法院已經變成共產黨工具，開始洗橫手逼害抗爭者，好官真係好官

好官話你有無搞錯你用300年前極權同香港比?你話邊個極權呀
即係擦689鞋 三權合體
已經無野好講啦 咩大律師都唔夠打啦

玩到呢條友都比人吹奏

我認同討論區係有風向，但我唔認同屌黃之鋒係一個「風向」，其實一直都有一部分人撐佢，仲要唔少，如果唔係既話我諗羅冠聰之前應該選唔到。

政治人物講魅力，新世代除咗佢仲有邊個有？黃洋達定4眼哥哥？呢2件講嘢嘅魅力連梁天崎都不如

自己睇下社會運動有佢 同宜家既分別

屌 佢而家最多未坐下監咋嘛 好似好大鑊咁
果時反水貨都比人拉過襲警同防礙公職人員啦，都預埋要入去受，好彩打得甩但啲司法程序都搞足年幾（我普通打工仔一名），仲要比社會大多數屌（唔只藍絲廢老屌仲有班左膠屌扺死）
佢而家就算入去受呀，個光環仲大左啦，仲有成大班人support，睇唔岀有幾大影響囉
我唔係話佢否定佢之前反國教既付岀但唔洗又係度造神囉
Ps.我唔係想話自己付出過啲咩好巴閉要人多謝我，只係想講大把抗爭者付岀既唔比佢少，我都唔會怨因爲我做既都係當為自己

只可以 香港既政治人才真係太少

十年後上神台

He's the one that Gotham needs but not what it deserves.

佢一開始就喺神枱無落過嚟，呢到反對佢嘅根本就係小眾

即係討論區冇風向 ? 我真係唔知喎

佢反國教得14
如果唔係佢出現 根本冇噤多人會醒覺

恭喜黃之鋒重回神枱
邊個屌佢邊個就係五毛係鬼

gphone係算係有魅力 , 但學識唔夠
講full package梁天琦高班d啦

敢問句 政棍要黎做乜？
好理性咁討論
佔中本來係開頭係戴耀廷同我地班民眾開始留守先 完全無學民既事亦都無幫過手 之後守到中段 黃之峰同學民帶人入黎揾象負責管理既人deal 咁合作咪合作囉 我地都好歡迎 但之後話要換公民廣場 咁學民同黃之峰黎問我地決定 因為始終我地守住 咁各防線大台有共識清楚向黃之峰他地講明唔換 咁佢地講完ok明白我地決定之後 轉個頭黃之峰本人上台同傳媒講換公民廣場 我真係好想知黃之峰出賣全部係防線手足過唔過意得去 咁跟本一開始黃之峰唔洗問我地決定啦 重點防線係無學民既人 守唔係佢地守 黃之峰仲要明知都照出賣我地班日日訓係個到既人
咁都仲覺得黃之峰係正人君子？唔配有黃之峰？
多謝曬

tk坐完監出黎香港都已經淪為香港市

所以咪話，啲人gphone又反，天琦又反，想點？

5年無得選
雖然無坐監都應該入唔到閘

依批五毛好似係被fake出去遊行嗰批

佔中本身唔係因為堆學生仔堆咗喺公民廣場先咩？ 戴耀庭開始留守？

發現每次討論任何泛民，本土人士，都有一大堆五毛衝出黎吠，總之鬧到個個都係仆街，好懷疑連登係咪已成為鄉土

唔識自己諗野 , 冇獨立思考係咁架啦 .

啲五毛多到
逢有啲領袖人物都踩到人地地底泥 搞分化

特登既
要減低政治領袖既影響力

做唔做議員又點，個議會都廢左㗎啦，最多就係可以r錢，佢行岀黎都大把人科水比佢啦

香港呢個垃圾地方真係唔值得為班港豬賣命
完全對呢道所有野都無信心 走到我都想走

豆你老母 搵老豆返屋企啦
佢梗有大志啦 搵曬你班傻仔笨柒 佢自己錢又收左位又上埋

上位上到要坐，不如我哋夾俾你，你入去坐返一年半載吖

屌頭嗰頁睇到我以為係鄉土

政治領袖要坐監
代表嗰個地方唔再有自由，極權成為勝利者

我地全部守線甚至連仆街大台都同意唔換 係一致決定 我地負責守既 負責管理 有事通知村民揾地方退 全部都我地做 佢地有冇做過？ 雖然上下一致左 佢地學民無份守防止憑咩代表我地話換公民廣場先
但都唔係重點 點解黃之峰要係佢清楚既情況下 無對我地負責管理既人交代 話會換 你問得我地決定 我地有清楚同佢交代 佢可以真係交代都無 直接沖上去 喂 咁樣出賣我地 點信佢呀 你交代左可以再deal過 你公眾人物上台同政府講 講左冇得收返架 自己獨斷獨行 仲要賣鳩我地 講咩姐

一陣又話 你夠膽釘幾多口釘 一定要信！

屌你老母 即係籌幾皮野比你 你死入去坐監得唔得？

其實香港人係咁，大部分人都係Free rider，呢啲係正常，個個都想不勞而獲咁得到成果（當中的確有義士為香港付出左，但絕對唔係大部分既鍵盤戰士）

當黃之鋒為香港付出嗰時（無論行動有無成效），就唔該唔好踩多兩腳，因為你地唔配鬧佢

一個出賣隊友推人去死自己去食杯麵既撚屌都比人吹奏？連登已被小學/中學雞攻佔

聽日判左仲有冇得上訴？

判得輕的話
律政司可以要求再上訴要求加刑

咁師兄做左啲咩偉事 用鍵盤發功？

而家香港咁差唔多係政治逼害

( Show Blocked User - 柳豔(焰兒) )

如果重的話g峰有冇得上訴？

起碼唔似隻河童推人去死自己又縮沙咁仆街

終審？

依家應該全部都會打上終審

13個被政治逼害既會唔會上訴去終審？

我估就算判得輕定重最後都會搞到上終審

個官玩個奪字話有暴力，呢個一定上終審抝到咩字典都搬晒出嚟，再加語言學家etc

係連登開post講經咩

點都要上訴啦
Ben sir都話唔會咁樣解個奪啦 要睇context

政棍賣隊友真係垃撚圾
陰啲陰啲賣鳩你
不過都唔希望佢有事
因為佢差所有去過留守既人一個道歉

一定要打
要推翻個量刑案例

有好多字係中性字，個官完全係主觀睇，控方完全無足夠證據顯示個字有暴力

幾討厭佢都好
都唔會呢啲時候仲落井下石

左膠都有人吹奏，幾時吹奏埋雙輝？左膠死灰復燃咁香港就真係萬劫不復

唔知幾時連登仔會吹奏埋香蕉奶呢,只要時間一耐所有野都無人記得哂

有你依d關鍵時刻仲係到計教係咪左膠就真係萬劫不復

仲有葉寶琳

議事論事就吹奏

成班76話人左膠，叫佢搵個右派領袖出嚟吖，之後咪又係話無人代表到佢

咪攬炒囉，我立場就好撚堅定，所有左膠都係扺死，你估出賣人唔洗付出代價？

每一日既政治清算
開始令大家變得麻木

即使係一個政治觸覺會企出黎既人
大家的確唔會賭上自己

對唔住 香港唔配有抗爭者

你都抵死㗎，自己又唔出嚟帶領吓？

見到香港新一代(包括自己)開始麻木、果班鍵盤戰士淨係識網上屌、班廢老不斷打壓
心痛 但無奈

一班義士真係哀莫大於心死，點解依家有班人會開晒香檳？因為有人龍和道阻示威者衝，升旗禮拉人鏈，搞大台，叫人唔好落土共面等等等等，我覺得凡事有因必有果，唔好再講咩落井下石，有d野自己囉黎。

我抵唔抵死又未到你評論，唔好人一提批評說話就發晒爛炸，你咁撚威，字字鏗鏘有力你又唔去帶領下香港人走出苦海？

比著當時既你係黃之鋒，你會點做，想聽下你既做法，最好講埋要考慮既因素，同埋預計既結果？

考慮乜撚野因素呀，大型抗爭行動有得預計結果？咁我預計當時佢無阻人衝土共會倒台呀，和理非非最後又咪要坐監，你都佔得成個中環仲係到鳩坐，咪比土共睇穿你班傻仔得個坐字囉，唔清算你清算邊個？

馬後砲有咩用
如果當日係有衝擊嘅本錢
唔洗佢講 群眾都會自己做啦

講又唔比講，你仲惡過共產黨喎

如果黃之鋒好似你咁魯莽，我諗佢一早收左皮，身為指揮者，每個決定都要諗清楚，萬一中共重演六四，有人為呢個運動而死，你又點算？你無從黃之鋒呢個人既角度去諗佢面對既問題，一味事後批評又有咩意思？

一味死衝嘛 覺得死衝就解決到嘛
呢條撚樣拎住個keyboard 咪惡

所以你今時今日咪仲停留喺用鍵盤屌佢囉

係你衝，我係屋企電視睇呀傻鳩

你係屋企睇電視唔緊要，但你就唔該收收皮，咪再說三道四，因為你唔付出，又要批評人

依到五毛全面追擊

每次都係笑完人柒然後過一排就係度懶係感性咁懷念

討論區又唔比人講野，即係有你講無人講，唔比人做批評？你話我唔付出咁你又對香港/香港民主運動有過咩豐功偉業呀？即係係咪要評論黃之鋒就一定要係富經驗既抗爭者同革命家？

連登真係好撚柒多五毛狗
見一個block一個

我從來無唔比你講野，道理只會越辯越明，你批評黃之鋒，我問你你有無從黃之鋒既角度去諗成件事，你無答我，人地問你你又話留係屋企睇電視，咁你又唔做，人地做左佢既決定，你又唔妥，咁對成件事係無幫助。

你可以批評黃之鋒當日既行動係有失誤，但你唔可以落井下石，佢面對既係即將要坐監，唔似你係屋企輕輕鬆鬆上連登

最後，我自己就係無做過咩豐功偉績，所以我欣賞同感激有人肯為香港付出，雖然黃之鋒都做過好多柒事，我亦唔係全部支持佢，但希望唔好有人落井下石姐

咁都上唔到熱門？
連登真係成班政治冷感垃圾小學雞

5毛撚多到

利申：喺熱門㩒入黎

高登俾熱狗騎刧左幾年，除左熱普城其他都屌！

黃之鋒係指揮官都講得出
睇怕你雨革無出過金鐘

就係呢班人阻頭阻勢
一邊搞反抗一邊驚屠城
搞到雨革最後變左四不象
一邊俾人定性暴動 一邊俾政府拖垮

黃之鋒唔係成日大叫
唔好激嬲中共咩

中共嬲唔嬲都係要殺左你

都唔係講緊造唔造神嘅，佢由國教到依家都只係幾年，由十五歲開始俾人打俾人騷擾，就連屋企都俾人搞幾次，你可以感受到佢面對到嘅恐懼同威脅？

大陸版本

香港唔配有梁天琦

咁嘅post又幾多人讚呢

嘩，文匯大公東方照抄扮原創

同黃之鋒差唔多年紀(大佢一年咁上下啦)，果時睇電視見到佢質問吳克儉，出嚟講野有紋有路，就覺得佢一個豆釘都夠膽企出嚟代表香港人發聲，點解我地仲做港豬學業繁重都出左去幫手，雨革更加唔洗講，一呼百應。

之後佢痴左膠好多人唔鍾意佢，但佢都算係呢一代年輕人既政治啟蒙，如果佢end up要坐監既話我諗我都會上街。

利申:梁游dq果時有出嚟，投梁天琦

其實你夠人又有人聽你講，師兄你大可領軍同黑警一鬥架，gphone, 糾察同大台左膠先得幾十人，你唔係攪佢地唔掂呀？

你咁講
即係黃之鋒同警察係連埋一線?

我地港獨激進廢青
一邊要打黃之鋒大軍

一邊又要抵擋黑警手槍警棍
所以我地輸左了

唇亡齒寒

依家到黃之鋒俾人秋後算帳
不過我又唔會踩多腳既

呢件事話俾你知
對中共黎講 唔存在溫和既反抗
除非你舉住五星紅旗出黎示威
否則全部坐監

唔係吹奏佢，但睇返成班口講勇武抗爭，以批判左膠為主嘅熱狗呀，陳雲呀仇思達依班垃圾除左響網台同fb搞批鬥之外仲做過d乜？依班人只係識將所有失敗歸咎於左膠或其他人！

你地唔係話人地阻住你地勇武咩？

係呀
依家我地知錯了
衝公民廣場都要坐
更何況激進既勇武

我依家係家中反思緊
黃之鋒就係人版
勇武永遠無好結果

第一頁即刻衝入黎果件自稱獨派話要軍火建國，你地識乜野

香港攪勇武根本行唔通，我問過身邊大部分人，佔左9成都會自己唔會支持，另外一成係支持但自己唔會勇武

KK? 算鳩數把啦，佢條垃圾得把閪口，到依一刻都仲可以上到網扮勇武就證明左佢得個講字啦

呢個post勁多垃圾五毛留言

反國教時期係真嘅 ， 雨傘運動嗰陣同埋依家就不了

河童都上神枱

反國教個陣真係眼前一亮
依家就只係小政棍左膠
要支持左膠 不了

快撚啲走啦
香港人都唔撚想要你
垃撚垃黃屍同小麗老母一齊走ok?

先唔講配唔配有 感咩撚野恩啊死耶撚

咁姐係佢個志向係咩

連外國人都睇得出佢係香港既寶 但香港人永遠當佢係草
當初企出黎為香港抗爭 但就受到人唾棄 真係痴撚線

話條撚樣收左美國佬錢果d
9成9係5毛

Btw 黃之鋒我屌你老母呀
你坐監就拎光環
之前旺角魚蛋果班人唔撚係人咩
係咪得你班人矜貴d呀仆街

你又唔諗下佢做過d乜撚野令人唾棄佢
雨革後期寧願絕食都唔肯衝立法會
已經係垃撚圾啦

Ok你唔衝唔緊要 有人幫你打撚爛埋塊玻璃
請問黃之鋒為首果班左膠係度做乜撚野呀？
離地篤鳩你灰呀！屌佢地老母臭閪！

唇亡齒寒

on撚9，打爛塊玻璃就講到好撚威威，G瘋佢地唔篤班on9仔就真係on9喇

篤灰都唔係黃之鋒 分清楚邊班打邊班啦
後期已經倒番轉好不情願咁比泛民lead住 先絕食明志

btw呢個時候 佢點錯都唔應該落井下石

班撚樣五毛最撚興陰啲陰啲咁up啲似是而非嘅假資料嚟呃CDROM

我邊一句講打撚爛塊玻璃就好撚威？

樓主收到幾錢

親身經歷就話係假資料
你地鍾意就繼續圍爐取暖打飛機啦

唔洗下下用親身經歷4隻字撻人嘅
撻出嚟又唔係會可信啲
而家究竟係邊班人淨係識圍爐而唔顧而家全面打壓呢個大環境？

咁都有100負皮
連登真係多小學垃圾，五毛

少少意見 個人覺得黃子鋒有心，我有d野都唔同意佢，但我相信佢為香港人嘅民主係付出左好多，比d愛心同埋同情心，世界就會不一樣

不願面對

MC Jin, GEM呢d例子證明港燦屌得嘅多數係好野

Show Blocked User - 龍骨
Show Blocked User - 李秀赫

有時真係好撚吹脹
自己係添馬公園受撚完警棍
仲要比你班左膠調轉槍頭指責過度勇武

係，我知呀
香港左膠當道嘛
有人坐監咪開兩個post叫兩聲囉
叫完繼續返工過日常生活

其實真係好撚肉酸架知唔知姐

幾點判

雙學要坐 村長要坐 旺角義士要坐
而家被迫企同一陣線 再唔團結就一啲希望都冇

佢有冇做過咩偉事同gphone有冇做過佢所講既仆街野有咩關系 ?

屌 gphone都有人吹奏了 幾時到民主黨

呢度連共產黨都有人吹奏,又點睇?

左膠最撚叻咪就係屌柒人鍵盤勇武

真係好撚後悔當年出去龍和道捱警棍
對手同個背脊痛撚左兩三個月

泛民和理非水泥隊全線進場

而家唔係真係想吹奏左膠黃之鋒乜乜乜
而係冇得唔同佢企同一陣線
就算過往做過幾多嘢令前線啲人有幾失望都好
都唔係呢刻支持政府打壓送晒佢哋去食皇家飯嘅理由
對事不對人呀大佬

羅冠聰比較實際

我邊撚度有支持佢地入冊？
我純粹覺得你地一等佢入冊就圍靚爐呢個動作好撚戇鳩姐

對事唔對人先唔撐
幫佢地聚集支持者同民氣做乜鳩
等佢地出返黎再夾埋黨友賣鳩我地一鑊？

佢地咪水泥隊
義士出事要受果陣又唔蒲頭

垃圾柒頭快d走啦

佢地話要團結力量，對抗共產政權
咁多年黎都有講

不過真係得個講囉

同埋
原來而家仲有人吹奏當年佢絕食個所謂升級行動

事實係本土派自己而家都冇力集人做嘢
政府肆意打壓之下本身已經係小眾嘅本土派變得更加小眾
黃屍係垃圾 泛民係冇撚用
但冇公約數集唔到眾人之力 就只會更加一事無成乜都做唔到

樓主擺撚明係on9仔引戰 但事實係冇可能睇住雙學三子咁樣被判去坐

想問建到國未？

建到啦，鍵盤國

咁樣回你你會唔會開心d？

又想吹雞集會？
要返工，不了。

杯麵

ok當我錯
我都只係想講唔應該呢個時候嚟批判佢過去錯過乜點對義士點對本土派
樓主就擺明on9仔有心引戰嫁啦算鳩數啦

見到你呢條撚樣就開心死啦
一味失敗主義
唔理你係咪真5毛 block柒左你算

點解因為比人判要坐就要無視佢往績
唔比數舊事？

我都想有人真係吹
唔係尋晚同dq嗰次咁講幾句廢話就收工嗰種

你講到咁撚把炮
唔撚入去代佢受撚埋？戇鳩仔

頭2版已經block咗10幾個五毛
痴撚線

點解連登而咖咁撚多5毛
好撚嘔心

憑你唔知我係咪5毛都知你冇撚腦啦
傻仔做撚完暑期作業未？仲有兩個星期就返學

其實依家本土/港獨最唔應該繼續內鬥
但可惜所謂本土/港獨領袖以為自己好撚多人支持，出黎搶光環搶話事權
派系支持者都未累積好就起勢咁屌對方，咪搞撚到依家咁lo，越鬥越小眾
我敢講依家再選，五區都唔知有冇10萬票啦屌

隔離自決/泛民其實幾柒幾二五都好，台前都應該做下樣，起勢咁屌對方只會令人民倒向對方
係到屌gphone,比你屌贏左又點

鬼唔撚知香港左膠當道咩？

數完有幫助嘅你咪數 又冇人禁你聲
只係呢個時候唔應該幫政府幫中共繼續散佈失敗主義
就算佢往績舊事幾差都唔係而家我打落水狗踩多佢幾嘢嘅理由
佢唔應該坐 更加唔應該咁樣去坐

梁天琦柒之前本土既支持其實已經慢慢向上，係佢淆左之後支持同反對互屌，已經分散左
到之後青政比人屌，熱狗互屌，乃至國師毓民反目，繼續分裂
支持者流失，咪搞到今日咁lor

咁旺角班手足都唔應該去坐
有冇人講過？
梁游唔應該被DQ
有冇人講過？

左膠坐既就係監，本土坐既就唔係監？

左膠係大眾咁又如何？
共產黨咪又係將你當狗咁撚
有意思咩？

所以？就咁本土咁撚多怨氣，點撚發展到
希特拉打鳩全世界前都要借勢同做下樣愛和平啦

你咁講你贏 一世唔好發展
比左膠當道

本土派其實成也選舉 敗也選舉
初一 新東補選時勢頭最大
結果維持唔到半年就同樣因為選舉(利益)而分崩離析…

不能認同過多
表示地圖炮班所以本土派領袖
個撚個係到話為港獨為本土
其實根本為自己，搶利益搶旗

其實依d政治手段係應該，但對住出邊泛民屌得咁勁真係好弱智
醒水既唔出聲冇人話你啞
累積好一班支持者，你想點屌都得啦到時
（君不見民主黨幾柒都一定大量死忠，就係人地基礎夠深）

冇錯冇一個應該坐
泛民自決有頭有臉嘅亦都冇個出過聲幫過佢哋(頂盡得後面啲lawyer)
係好撚矛盾 我都唔知可以講啲咩

其實得熱狗係
我認識嘅本民青政係選舉嗰陣硬食晒啲
所有死貓
正式開佢波都係熱狗內部錄音流出之後嘅事
某程度上 真正冼咗成個本土派一鑊甘嘅 係嗰陣大家視為同道嘅熱狗

一邊話唔好再批鬥、要團結
另一邊就話5毛熱狗失敗主義block block block

笑死我

有大志過你呢d鍵盤戰士先啦
你又有mud嘢貢獻呀

講得亂港個班未免做五毛做得太出位吧

五毛立即入場

正評多過負評
但係入面得班5毛洗版
正完評唔出聲

痴撚線唔係呢個post真係唔知連登咁多五毛

多謝樓主引哂啲5毛出黎

補選搵邊個出 周庭?

班五毛最鍾意鬧一兩句建制、共黨，然後就露狐狸尾巴，開始鬧一百句佢地想針對嘅泛民、本土人士

同情但不造神

5毛多撚到

祝五毛長命百歲，百病纏身

正評將逾千
說明一切，5毛歪理終洗唔到人腦
將來會有更多出賣共匪行動
起碼有新科技技術唔會賣中共
你o既軍事情報會毫無懸念賣出中共
造就中共o既敵人希望，5毛繼續鬧台灣、日本喇，新概念技術就賣晒畀佢哋

黃之鋒如果出生於法國 可能已經係政壇明日之星
而唔係宜家淪落於階下囚

我唔理佢實際做過d乜/左唔左膠
我淨係知一個大學都未讀完既人比起d鍵盤戰士為香港做得更加多
呢樣野係無可否認
調轉頭望下呢個post望下fb
成班香港人無視哂人地做既野
冇事就hashtag/岀post一齊拎光環打飛機
有事就割𥱊篤灰笑鳩人話人on9 樣衰
成班垃圾鍵盤戰士 佢比你同我付出既都更加多呀

去美國申請政治庇護

五毛多到 block到手軟

根本無乜人可以做到gphone 咁
講野有文有路轉數快, 屌打全部官員同議員
但無人係完美, d 鍵盤戰士淨係識挑剔人地黎抬高自己
人地連高達模型都俾人搜, 壓力咁大都仲頂得住

之鋒你要頂住 冇你就冇今日嘅香港

呢次係政治檢控 中共唔希望之鋒入到立法會 因為佢視之鋒為一大威脅

佢哋堆學生領袖要去實收，即使天琦都會，但係人哋就係要留喺到，攞光環攞到要坐仲有人拍手而唔係因爲自己係藍絲，只係因為人哋出名

好多連登聲稱自己係獨派係度屌GPHONE
果班周圍屈人五毛, 真係比藍絲更不堪

乜撚野事，冇上一排咁多五毛既？

咁撚巴鳩閉你唔搞一個集會係反國教？

黃之峰坐左監之後 已經將街頭運動趕到入窮巷
到時就開始清你地網上既吹水份子
到時仲睇你地班仆街笑唔笑得出

5毛入晒黎仲好
一次過BLOCK晒佢地

u no gun
講咩民講咩鬥共產黨，係咪

原來1000評論入面有100個係5毛 5毛滲透都幾高下

是常識
btw無坐監都閘都唔會入到

點解咁多廢老五毛入咗嚟 ...

天琦唔走有排坐喎
為光環浪費生命？

多撚謝哂黃之峰維穩喎

河童 不了

佢係我個仔既我會以佢為榮

坐監未？

笑唔笑都好啦
本土派已成散沙
領袖又收皮，動員力又無
仲可以點

家人 友人 女友 全部都係香港
根本冇地方可以走 佢亦都唔會咁自私做懦夫一走了之

泛民獨大，繼續cap水三十年

我會同個仔講將來要以黃之鋒為榮

有坐監呢個光環夠食一世啦，仲離開香港咩

咁洗唔洗斷六親先有資格企出嚟抗爭呀
你慢慢鳩嗡啦吓 垃圾

其實當真係無底線時
你唔好驚至好

佢邊使做
佢代表做果班人講野咪得

而家咪堂堂正正企係度等受審囉
你除咗識用鍵盤鳩叫幾句仲識做啲咩呀

今日左膠警告訊號係黑色呀 冇人會睇到

最多咪一年 好快出返黎

宇宙最柒真係熱狗
搞分化但自己都分化埋

祝五毛長命百歲 百病纏身

熱狗成日話人攞光環，明明佢哋自己最想要又攞唔到

首先利申，我覺得政見再點唔同gphone都唔應該要坐。
無人應該要坐政治監。
但你話佢係咪真係所謂為香港做左好多野係另一回事。

當年雨革佢有份阻人衝，痴埋左膠。口講無底線，但又唔敢得罪共產黨。
雨革消耗幾多民眾力量，幫政府拉左幾多人。有目共睹。
班人以為和理非可以唔得罪港共唔踩到底線，人地今日就同你講佢個底線貼到上你塊面，無人係孤島，和理非一樣要坐。

泛民做左好多野幫手打港獨，打本土，就係為左保住飯碗同唔好踩到港共底線。但今日港共話你知，你個名叫泛民就已經係佢地底線下面。打完本土依家就到你。

做果班發現咁係唔夠，所以轉左其他方向做先
我明拎住個鍵盤指點江山係威既

仲有心情笑得出
已成散沙仲有心情互相係度鬥
獨立獨立而家連論述都未搞好
香港人就係咁
柒左就笑鳩你先 理撚得你以前做過啲咩

一早講左黃洋達呢條友好柒, 完全無料
但會比熱狗(+連登獨派)話你係5毛

利申覺得郁民係有料只係性格問題

G phone 都有人吹奏

泛民安於現狀姐
由1989到2017
支共條底線已經愈縮愈前

不過泛民自己唔覺姐

熱狗真係堅柒
班水泥隊而家收撚哂皮

之鋒，不要怕，要做香港曼德拉，在監獄見一個大佬，如果政見同你唔同立即勇武抗爭，見一個打一個，在監獄打出民主拳王頭銜，將來出來用你坐監既編號，做一系列產品，搞慈善基金會，宣傳民主，爭取自由。曼德拉既 46664 就是好例子，隨時收入好過你發既議員春秋大夢。

之鋒，不要怕，通櫃只會用在你身上，而且可能通特別多次數，其他人只會用 X 光，你終於爭取到比其他人更值得的對待，恭喜你。

之鋒，不要怕，美國佬幾十年後會比個和平獎比你，成百萬美金，而家受小小皮血之苦係值得既。

之鋒，不要怕，頭枱得高高入去吧，佔中三妖會食住少女，飲紅酒，大叫三聲「支持你」為佢地去坐牢既，偉大的年輕人，未來幾年你就會明白，千祈唔好再信嗰D日日話你叻仔，明日之星，未來中國民主救星既政棍吧。

香港變晒法輪教就仆街死，全港人都等死#

老實講
無佢
無我

最少佢地比你更認清現事先
小心你日後做左解放區既開明商人

就算係眾志黨內投票佢都差d過唔到信任票數
不過的確佢對學生運動影響深遠
依家比人屈政治獄令佢無得參選（雖然就算唔坐，聲明書都會唔比佢過）一定要撐佢

藍屍文黎？

深黃的

我未見過深黃會講佔中三妖

5毛嚟

係５毛，一早Block左好耐，麻煩唔好quote post

政見不同就5毛，惡過共產黨

香港唔配有任何人為香港犧牲

香港人本質都係低劣

香港唔配有XXX

你都支持獨裁 極權
點解要對你平等？

所以河童拉去坐監

諗埋十年後，河童光環差不多用盡時，可以學民主黨個林xx，被人毒打，出番黎又大把光環諗起都硬曬

河童會支持獨裁？

Show Blocked User - 柳豔(焰兒)
Show Blocked User - 柳豔(焰兒)
Show Blocked User - Ggdog
Show Blocked User - Singleforever
Show Blocked User - 不了要返工
Show Blocked User - 仇思貝
Show Blocked User - HKVDC_2017
Show Blocked User - HKVDC_2017
Show Blocked User - 肥矮毒柒窮
Show Blocked User - 龍骨
Show Blocked User - 李秀赫
Show Blocked User - 港大BBA0
Show Blocked User - 龍骨4

自己反省下

ic

用追故模式一睇留言就知啦，連登依家真係好多五毛留言

自己反省下啦

今日要開埋記招，個名係 今日係民主最黑暗的一日

多謝樓主幫我引哂啲五毛出黎
扑撚哂

無可否認佢係抵撑既
但感恩？感你老母呀
反國教係好多人有意識而一齊抗爭，g phone只係領袖人物，並唔代表所有結果都係佢功勞。
你講到咁感恩戴德同毛澤東年代有咩分別？正評嗰堆訓撚醒未

5毛

原來你覺得去美國係抗爭
留香港反而唔係

不是講反中亂港既野，人地理撚你咩

鄭立:

很多東西是勝者才能對敗者做, 強者才能對弱者說, 然後我們的敗者和弱者則做了或說了.

講起反國教 , 人地班細路肯成立學民思潮 用一個組織去凝聚力量
我地果個年紀都唔敢/唔識咁樣做啦 面對幾多壓力
不論係社會 甚至係父母未必同意你咁做
個一役令到好多香港人都走出黎反國教
你唔去做呢D野 根本好多香港人都唔會企出黎反對
雖然佢地係人鏈反對人圍金紫荊 係極錯誤既做法
係佔領期間指揮失據
但佢地對於向外國傳媒,外國官員講香港情況 我覺得係有幫助

呢句直頭話俾大家知佢係5毛

香港人淨係鍾意食花生，加上宜家咁撚多五毛，根本團結唔到，睇返人地第三世界啲民主運動都成功過香港

香港人根本流緊支那人的血，只是香港人自我感覺良好

港豬不嬲都唔配有，走啦黃之峰

好撚恐怖 連登都咁多五毛 唔講以為自己睇緊yahoo news

等連登革命專家出山帶領香港獨立。

快撚d夜晚搞集會 叫D人出黎唱歌玩電話燈喇

判左未

俾你佔領左立法會又點？

你估佢地唔知咩，成班搵人賴，我唔明到今時今日仲有on9 以為佔領立法會等於運動成功，講撚到人地阻住佢衝！

你咪又係網上勇武，講到自己唔上網咁

你可以話佢申請覆核18歲做議員係pn9

但呢個同時係佢護身符

佢係衰左太過急功同自大，但事實佢有領袖才能

入去磨鍊下囉

得你一個咩屌你老母，後悔咪去投共囉，講撚到自己成撚個救世主咁

其實你知唔知KK講過乜？

成班講到黃之鋒佢地組人鏈先衝唔到
如果真係有心衝既佢地阻到你?佔旺果陣係警犬手上重奪彌敦道都做到 佢地果幾十人會阻到?

唔滿意黃之峰既係咪因爲佢上TIME 你地唔抵得呀？

人地一口流利英語你地小學雞唔恨得咁多

Gphone 扺死、青政扺死、東北13個扺死
出黎為香港人抗爭有邊個唔抵死？
所有香港人都扺死

絕食抗議又屌鳩人，連登仔真可怕，屌你老母有膽出黎攞自己條命黎爭取囉，講講講，講你老母，人地gphone由反國教去到依家都係擔當領袖咁個角色，好似孫文咁，佢係用緊自己嘅影響力周圍發聲希望喚醒香港人，當然要用呢d方法啦，成班鍵盤戰士係度屌話佢package乜乜柒柒，屌你老母，人地package咁樣都知道要出黎，你班撚屌咪一樣係屋企睇新聞打飛機，講到gphone唔值得吹奏，但係根本冇佢，依家d運動都唔會帶起到，因為冇人有佢咁嘅影響力
佢年紀輕輕肯為社會付出咁多，想問下各位有邊個覺得自己可以比得上佢？
再著，本土派個d乜乜柒柒嘅崛起其實都係gphone出現後產生嘅副產品，咁你地話佢值唔值得我地去吹奏啊。
不服來辯

unun腳開網台收課金嗰班城邦武勇派最唔抵死

散播犬儒主義

再著 降低候選人法定年齡，我覺得並不on9
因為就算降低都唔代表會影響立法會質素
因為票係人民手上，由人民選出黎嘅人都得到一定嘅民心，咁既然佢可以得到，咁一定有佢存在嘅價值係度，點解覺得on9？
定係你地怕太多有學識嘅年輕人入到立法會，影響到你地嘅利益？
依舊 不服來辯

過去三年由雙學到香港眾志，佢地做野柒柒地，政見有分歧，唔算叫做撐佢地
今日見到單新聞，始終有啲心灰

gphone其實唔膠（相對來講），而且佢在西方世界有一定影響力，就當佢做生招牌等地球關心一吓香港囉

唔同意其他本土派掘起係 Gphone 富產品

G phone 之所以後期不受歡迎就係要多謝你呢d 又捧到佢上天

一個運動既成功要靠好多人，其他人彈出亦係其他人既惑力

你再將佢神化只會令佢更不受歡迎

政見唔同
但唔會再落井下石囉

我諗起Dark Knight
"He's the hero we deserves, but the one it needs right now."

妖，yahoo news班友真係痴撚線

嘩屌咩料，唔講以為上左香討

到梁天崎出事，果班五毛水泥隊一樣會出post恥笑

根本冇人（除左熱狗）會岩佢地心水

屌係囉，我認同尊重佢為香港做既一切，唔理佢係出於咩目的，但真係唔需要將佢神化囉。

對唔住 各位.....

仲有人睇yahoo news